冇事啦，雨過天青啦

好波

定係暴風雨前夕呀

晏晝實跌到渣都冇

風暴前夕特別平靜

殺熊熊

三幻點gogogo

巴打請問係咩app?
無玩開股票想睇下今日跌幅

aastock

Aastock

佛家不講賭博